<resources>
    <string name="app_name">AnimalApp</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_intro">Introduction</string>
    <string name="title_license">License</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="home_intro_title">#我最想知道的动物?</string>
    <string name="home_intro_text">在这里你可以控制硬件端拍照获取动物图像，并且接收到来自后端的识别结果</string>

    <string name="home_dingyue">请输入对应信息进行订阅!</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <!-- birds detail intro -->
    <string name="know_more">Know More!</string>
    <string name="birds_title">Birds详细介绍</string>
    <string name="birds_content">鸟类是两足、恒温、卵生的脊椎动物，身披羽毛，前肢演化成翅膀，具有坚硬的喙。鸟纲在生物分类学上是脊椎动物亚门下的一个纲。因其身体被羽毛覆盖，中国古代动物学将其统称为羽虫。\n\n鸟的体型大小不一，最大的鸵鸟体高可达2.5米，而最小的吸蜜蜂鸟体长最小仅5公分。目前全世界为人所知的现存鸟类一共有一万多种，有鹦鹉，蜂鸟，相思，等雀鸟。仅中国就记录有1,300多种，其中特有种至少有70几种。与其他陆生脊椎动物相比，鸟是一个拥有很多独特生理特点的种类。\n\n鸟的食物多种多样，包括花蜜、种子、昆虫、鱼、腐肉、其他的鸟甚至包括垃圾。大多数的鸟是在日间活动，也有一些鸟是夜间或者黄昏的时候活动（例如夜鹰、猫头鹰等）。许多鸟都会进行长距离迁徙以寻找最佳栖息地（例如北极燕鸥），也有一些鸟大部分时间都在海上度过（例如信天翁）。\n\n大多数鸟类都会飞行，少数平胸类鸟不会飞，特别是生活在岛上的鸟，基本上也失去了飞行的能力。不能飞的鸟包括鸵鸟、奇异鸟、以及绝种的渡渡鸟等。 当人类或其他的哺乳动物侵入到他们的栖息地时，这些不能飞的鸟类将更容易遭受灭绝，例如大海雀，和新西兰的恐鸟。</string>

    <!-- cats detail intro -->
    <string name="cats_title">Cats详细介绍</string>
    <string name="cats_content">猫，属于猫科动物，分家猫、野猫，是全世界家庭中较为广泛的宠物。家猫的祖先据推测是起源于古埃及的沙漠猫，波斯的波斯猫，已经被人类驯化了3500年（但未像狗一样完全地被驯化）。\n\n一般的猫：头圆、颜面部短，前肢五指，后肢四趾，趾端具锐利而弯曲的爪，爪能伸缩。夜行性。\n\n以伏击的方式猎捕其他动物，大多能攀缘上树。猫的趾底有脂肪质肉垫，以免在行走时发出声响，捕猎时也不会惊跑鼠。行进时爪子处于收缩状态，防止爪被磨钝，在捕鼠和攀岩时会伸出来。</string>

    <!-- dogs detail intro -->
    <string name="dogs_title">Dogs详细介绍</string>
    <string name="dogs_content">犬，现代俗称为狗，一种常见的犬科哺乳动物，与狼为同一种动物，生物学分类上是狼的一个亚种。狗是最早驯养于人类的一个物种。被人养的称为家犬，返回野外没人养的狗称为“野狗”或“流浪狗”，是可以领养的。犬的寿命最多可达二十多年，平均则为十数年，与猫的平均寿命相近。若无发生意外，平均寿命以小型犬为长。\n\n狗在与人的长期互动中习得了与人类行为和谐一致的特殊习性，更获得了靠高淀粉饮食茁壮成长的能力，为犬科动物中的奇葩。各种狗的形状、大小、毛色都有显著不同。狗可用作陪伴、看家护院善民犬(看书)、捕猎、放牧、载货、拉车、警用、军用、做宠物、帮助身障人士等，因此有“人类的好朋友”这一美誉。但同时，东亚的韩国、中国部分地区、欧洲的瑞士、法国、美国夏威夷等地的人类也把狗作为食物。\n\n今天，家犬的种类已达数百个品种，其中多数犬种出现是近几百年的事。人们根据需要培育了许多不同的品种。身高从只有15.2厘米的吉娃娃到76厘米的爱尔兰猎狼犬，颜色也从白色到黑、灰或棕都有。长毛、短毛，直毛、刚毛、卷毛、没毛，不一而足。</string>

    <!-- fishes detail intro -->
    <string name="fishes_title">Fishes详细介绍</string>
    <string name="fishes_content">鱼类属于脊索动物门中的脊椎动物亚门。其特征是有鳃的水生动物，缺乏四肢及肢末端的指。一般人把脊椎动物分为鱼类（53%）、鸟类（18%）、爬行类（12%）、哺乳类（9%）、两生类（8%）五大类。根据已故加拿大学者Nelson（1994年）统计，全球当时已知鱼类约有28000种，占已命名脊椎动物一半以上，且新种鱼类不断被发现。目前全球已命名的鱼种约在32100种。\n\n人类也可能因为娱乐、想要进行水族饲养或是在水族馆展示而捕鱼或钓鱼。鱼在一些文化中曾经是神或是宗教的符号，同时也是许多艺术、书籍或电影的主题。\n\n鱼这个词是用负面表列的方式定义，排除了四足类（如两栖类、爬虫类、鸟类、哺乳类）等有相同祖先的物种。鱼是并系群，是由脊索动物门的许多纲所组成，在系统分类学上没有对应鱼的分类类群。</string>

    <!-- tigers detail intro -->
    <string name="tigers_title">Tigers详细介绍</string>
    <string name="tigers_content">虎，俗称老虎、大虫，是现存体型最大的两种猫科动物之一，被人称为百兽之王。野外个体可长达3.38米（11.1英尺）、重388.7千克（857英磅）（此为狩猎数据，实测数据的最大值为261kg）。虎是掠食性肉食动物，有敏锐的听力、夜视力，可自由伸缩的尖爪和粗壮的犬齿。同时，它们也是自然界生态中不可或缺的一环。除了庞大的体型与有力的肌肉之外 它们最显著的特征，就是在白色到橘黄色的毛皮上有黑色垂直的条纹，这有助于其在捕猎时隐蔽自身。\n\n虎是世界上最广为人知的动物之一，它们出现在许多古代的神话和民俗传说，现代的电影和各类媒体中。在许多的旗帜、纹章、甚至运动会的吉祥物中都可以见到它们的图案。孟加拉虎是孟加拉和印度的国家动物。越南、马来西亚和泰国的国家动物也是虎。</string>
</resources>
